{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 도도스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。 11時から15時までは宿の掃除時間なので、時間を守ってください。 予約前のキャンセル料をご確認ください。 さらに、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。客室内では禁煙です。 ペット同伴は制限されますので、ご了承ください。 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。 退室時には生ゴミを分別してキッチン器具を洗浄してください。 利用時の施設物に対する責任は宿泊客にありますので、貴重品の紛失や施設物の毀損時には運営者にお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "11時から15時までは何のための時間ですか？",
            "answer": "11時から15時までは宿の掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "予約前のキャンセル料を確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約前のキャンセル料をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴は制限されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしてください？",
            "answer": "退室時には生ゴミを分別してキッチン器具を洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の紛失や毀損時にどうすればよいですか？",
            "answer": "利用時の施設物に対する責任は宿泊客にありますので、貴重品の紛失や施設物の毀損時には運営者にお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 330
    }
}